<div class="work-history">
  <h2>Work History</h2>
  <div class="entries">
    <div class="entry">
      <div class="title">2011</div>
      <div class="body">
        <p>Neque sunt voluptatibus repellat pariatur ut enim. Eveniet rerum suscipit eveniet amet dignissimos. Doloremque et distinctio quod molestiae ut.</p>
      </div>
    </div>
  </div>
</div>